深夜放毒 東邪西毒

重睇第二次 久久不能釋懷
第一次睇18歲 當時睇完冇乜感覺 而家22歲了 睇完好唔開心

人地話
一個人記性太好 就好容易有太多煩惱
係果年開始 我開始忘記左好多野

其實醉生夢死
只不過係佢同我開過既說笑

如果你以後係江湖聽到九隻手指既英雄
果個一定係我

咁你打算點呀？
帶埋佢去囉 又無話唔比帶住老婆闖蕩江湖既
學你話齋 事願人為咖姐

很多年之後，我有個綽號叫做西毒，任何人都可以變得狠毒，只要你嘗試過什麼叫嫉妒

看來你的年紀也四十出頭了，這四十多年來，總有事你不願再提，或有些人你不願再見。
因為他們曾做過對不起你的事，或許你也想過要把他們殺掉。不過你不敢，又或者你覺得不值得。
其實殺一個人很容易。我有個朋友，他的武功非常好，不過最近生活有點困難，只要隨便給他一點銀兩，他一定可以幫你殺了那個人，你儘管考慮一下。

一個人受咗挫折，或多或少都會找個藉口來掩飾自己

其實慕容嫣 慕容燕只不過是一個人嘅兩種身份，而在兩種身份的後面，埋藏着一個受了傷的人